操開自重入黎圍爐

有冇人挽吊環?